其實少朋友嘅人生先係好

有更多嘅時間俾自己思考人生

思考自己點解無朋友

思考到就黎放棄人生